好似愈來愈收埋自己

我既人生對感情好執着
成20歲人仲未拍拖，有3次都只係差一步就有拖拍
但係感覺上班男仔只係表面個層話鐘意
我只係想有個男仔可以幫我解開自己封閉左既面
一生人唔會嗲，成日用剛強既性格保護自己，就算幾辛苦都唔會係人地面前軟弱，點都會捱到撐唔住就會臨訓之前會流幾滴眼淚，每一次喊完，就更收埋自己
因為細個比好朋友出賣，每一次比每一次更封閉自己
可以一時用愛笑既去對住所謂朋友
可以一時用自閉既去對住佢地
日子耐左，都唔知邊個係真實自己
我只係想有人可以幫我解決我既痛苦
真係好辛苦

成日收埋自己好易爆 我就是成功的例子
有咩唔開心搵個人傾下個心會舒服啲

樓主既意思係因為對感情執着所以3次都拍唔成拖?

如果封閉起自己，又或者搞唔清邊個係真實既自己，
周圍既人可能都好難走得近到你，或者明白到你既需要

不過俾好朋友出賣過真係好難對人有返信任

就係怕揾人，再一次傷害！

呢度好多人同你傾又唔識你真人
有啲咩都可以放心講 我都鍾意聽下人講心事

係因為唔知個個男人，係為挽挽下，定真心！
每一次同一個男仔想慢慢培育感情個陣，因為自己對感情認真，唔想挽挽下又想了解對方係咪令到真實自己，毫無保留去對待，點知每次一作出慢慢黎，就感情告終

你如果唔嗲吓人 真係好難有男仔鐘意你

我本身就鐘意挽同笑個種人

唉，我都唔知，感覺自己好似無左靈魂咁
遇到乜人，就用假既自己去對待人

我以為係我開post

絲打，你加油呀，我同你差唔多，我24歲先初戀，所以唔好急，要相信幸福喺你前面呀~~

同病相憐

得罪講句 如果你本身個樣唔靚 鍾意笑都唔會charm

BTW挽你老X

挽既意思唔係去蒲個種，係去旅行個種

咁至少要搵個地方發洩
的確慢熱男仔會走得好快
咁只可以怪時間唔啱
每個人都有自己想收埋嘅位嘅
但係真係忍唔住就要講出嚟
慢慢收埋得多就發現無人了解自己 好孤獨

依家就係咁，無人了解自己
連屋企人都成日話我，點解唔開始左先

表現真實既自己都係一場冒險，拎得真實既自己出黎就有受傷既機會。
不過真係凡事太盡都無好結果，太收埋自己都係一件好痛苦既事。

樓主而家最辛苦既係覺得無人關心到自己? 定唔可以自由自在咁做個真實既自己呀?

應該前者，因為我係會忽然就喊架喇

其實人地未必唔想等
而係唔敢等？
可能有啲男仔試過等但最後比人收兵/撚狗所以唔敢等
慢慢嚟啦 感情唔急得 終有一日你會遇到個肯等你嘅男仔

樓主我愛你 可以識下我

我每次都有講，係我既問題！
我唔想為拍拖而拍拖，而係自己未知係咪可以100%用真實自己對待佢，我唔想害左人

我係到 可以吹下水
加油

你要慢慢等

多謝，岩岩又喊完

點解

明嘅 咁就唔好急啦～有咩心事呢度有人聽你講！
慢慢試下唔好收埋自己
我得閒可以吹下水

樓主，我幫你解開心底謎團

多謝你，但我唔知有咩好講

所以個痛苦位就係愈來愈收埋自己就無人關心到，
但同時要開放自己好需要勇氣

唔知有咩想講就唔好講
到真係有啲咩事唔開心先講
吹下水都可以

我好細個就好想忽然之間遇到意外死左
我曾經都好social，但日子耐左，又讀上大學之後，就無左social

唉，依家啲人愛情觀係點

係未有人值得開放自己
本性剛強，但我其實係好內弱

樓主對感情認真係好事，不過我覺得男仔都好容易將人地既「慢慢來」當作做「拒絕」

樓主之前點表達俾對方知要慢慢黎架?

唔知邊個係真實自己
唔係最可怕
最可怕既係 否定真實既自己
迷失喺面具轉換既瞬間
你連你係邊個 都唔記得咗 唔認真依個就係你

我地都唔係堅強人 世界都無人係
只係每個人被逼企定

係u我上落堂都係自己，swap左科唔同自己groupmate一班，成日都自己食lunch，傾gp project 都係無人理你意見，見到自己gpmates同其他人好fd
但自己點social，啲人都當你透明

我話我係一個感情認真既人，我唔想發展落去之後咁快挽完，所以我想比啲時間我地大家更了解下，我想為我地條路可以更加遠

我應該嚴重過樓主好多 至少可以同人正常溝通 我至從細個發生過啲事 就變得好自閉 收埋自己 唔敢同人交流 好驚接觸人 但係內心又好希望有人可以同人傾計 可以帶我走出去 但係次次有主動 我對佢都好冷漠 但係其實好想做到朋友上到大專情況都係冇變 但係又好羨慕人地既社交生活 好想改變現況 好想有人幫到我 明明都有人想幫我 但自己都係推開 唔知自己做乜尻

我都唔知我已經用笑容掩飾緊自己內弱定係用沉默去掩飾

我就係唔想要easy come easy go
我唔想成為為拍拖而拍拖既人

真好，傾計都少，因為佢地自己圍威喂

我同你情況一樣，唔想比人接近咁

明明大把人中意我 而我自己都想拍拖 但係自己就係唔敢搭出果一步 成日驚自己點自己咩 咁收埋自己真係唔得 但係又真係放開唔到 啊 好想死啊

我係有一個男仔係player食晒全班上既女只剩我未接受我，我知道佢之前所追既人都係同人地賭，個男仔追左我5年，去旅行實好多手信，又成日約食飯
但我見佢3日唔埋就換女，不過佢好呃到我父母
成日都想我接受，未知道佢目的之前，我同佢挽得好埋，知道之後更加反感

你好過我，有人鐘意你
我只係啲人因為大家未拍過or同人地賭先被追

我同我父母好鐘意行街個種，個時用snapchat扮睇我去邊！
不過個男仔係大player

都唔係中意我個人 剩係睇樣咋

真好，被愛係好事

有

唉，有樣都好

成日希望人哋可以主動啲追我 但係人哋已經明示曬自己都冇反應 仲點叫人主動

我之前朋友話因爲我令到佢被佢朋友笑，係想報復，先想追我，之後狠狠地飛我

因為想逼自己堅強 就要否認自己係軟弱
當否認到最深處 最簡單單純軟弱既嗰一個自己
我地就再揾唔到自己 因為我地唔願相信嗰件垃圾係我

軟弱唔可恥唔可悲
可恥可悲既係
我地已經因爲世界否定咗 唯一既自己
我地 就再冇我地
因為我地 融入咗世界

曾經以為咁樣係成熟 係叻 係好既我地
已經再無咗個體既我地
我地 唔係我地
我地 係世界

唔鍾意你溝足5年 會唔會係咁啊

可能你以為自己因用樣先有男性追你，所以怕受傷

人地都行前左一步點解唔比機會人地

入來傾下

以為自己好勁，但其實只係扮

最主要原因係覺得自己太悶 驚之後溝通唔到 跟住好快就分心

我無話唔比，只係人地唔想等

同我一齊

因為我中學同學就比佢咁對待，之後日日自殘

唉，妒忌

唔一定係扮 做到既野 點叫扮
只係我地隨住人愈大
將自我 同 對人既比例
不斷用自我去換對人
最後自我無咗 對人又迷茫
就再沒有前路 我們都迷失了

係，感覺自己好似無，為別人以活

或者呢d就係成長 學識保護自己 掛上一個虛偽既笑容 逐漸封閉自己既真心 就證明開始成熟

成熟完，就自己行

嗰個最愛自己嘅人都離開咗同第2個開開心心
好似無機會再搵到個咁愛嘅人 唔會再搵到蘇眉
久而久之乜撚都唔想講
乜撚都收埋算

未曾遇上我愛的人！
只要我值得用真心去對待，我就對個個人不離不棄

我明樓主
已經收埋到朋友都唔想見
唔想出街 唔想見人 唔想同人溝通

每日反學反工返屋企收埋自己

其實覺得自己好濕鳩
一直以嚟都係外冷內熱 同人嘻嘻哈哈但唔會真係信人
難得搵到個人可以一層層咁對佢卸下心防
轉個頭激撚走咗佢
以後做毒撚算

平時對人可以有講有笑
一放假就想收埋自己

人都係自己一個黎 自己一個走架啦 其他人走入你生命都只係一個過客姐 衰左咪當上左一課

同樓主差唔多。我自從知道自己一啲都唔重要之後我就開始收埋自己，我自尊好低，又介意其他人對我的睇法。
但我係好悶唔出聲，所以經常比人忽略無視。雖然口講唔介意，但其實心裡真係好難受，問自己點解會咁。比起係一班人之中，我寧願自己一個。
我無朋友，一個能夠傾心事的都無。我一直都壓抑住自己情感，所以慢慢變得冷漠，更加更加收埋自己。以前同你諗法一樣，想有人改變自己。但對我嚟講根本無可能，已經收埋自己太耐，覺得維繫一段友情感情真係一件好累的事。遇到中意的人，一諗到自己咁就只能夠放棄了⋯⋯ 依家的我每日行屍走肉咁，好痛苦...

點解會突然覺得自己唔重要

嘩 同我一撚樣

由細到大都唔識講野, 成日講錯野得罪人, 搞到而家唔想同人講野

以前中學都有班我好重視嘅朋友, 但係入左大學, 一黎少見, 二黎各有新嘅圈子, 三黎我本身個存在感都好低, 而家就算約佢地出黎, 都好似同佢地有好大嘅隔膜咁, 好陌生. 而且永遠都係我搵人, 冇人搵我(sc為儲火而send公廁相嘅唔計另計). r佢地吹水, 基本上有一半以上都係以讀不回. e種單向嘅溝通真係令我好攰. 本身大學又冇d好交心嘅朋友, 而家就算唔開心, 都寧願自己死頂, 都唔想搵"朋友"傾. 但係本身又有抑鬱, e種感覺真係好難受, 好似e個世界根本冇人了解我咁

屌 睇到想喊

連登真係好多同病相憐嘅人 可能因為隔住個電話大家都比較願意將自己真實嘅一面表現出嚟 因為冇人識自己所以講咩都得唔需要介意人地點諗

如果你仲識喊
係時候揾返自己
因為 你入面既自己想出黎 想比你認

完全一樣
原來好多時以為得自己面對緊
其實好多人都有類似煩惱人

睇完 聽日咪又係咁生活

不如搵人講下應該點做
唔想係咁落佢